[鬼國經濟學日賺過萬]租鋪位扮倒閉外資超市賣假貨

假tide洗衣粉,假花生油
假衣服,袋

有毒高仿洗頭水
雲南白藥牙膏變雲南37花牙膏